［有圖］好勁呀！有香港人岩岩直接去左瑞士聯合國請願！！

【香港網民於日內瓦聯合國總部提交請願信】
有不願透露姓名的市民自發去到瑞士日內瓦聯合國總部，親身遞交請願信及有關香港警察使用過份武力、違反人權的證據，以請求聯合國介入調查及向港府施壓。以下為該市民給傳媒的新聞稿及圖片。

今朝個巴打？

聽朝早人在日內瓦

勁

我見到呀， 因為佢寫唔想開名⋯所以我無copy link 😅

繼牧童笛攻勢後 又一傑作

做得好

各兄弟爬山,各有各做
做到咩就做既威力

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

支持

英文差咩都幫唔到

講一個笑話

聯合國

求求大家用盡方法！
用盡力量係社區文宣！

周街派傳單，連儂牆，網上輿論，鍵盤戰士，
盡力教好自己父母！ 係街到勇於屌７藍屍言論！叫人出來投票唔好投建制！
（至少將傳單派自己住緊個座樓，只係放入信箱／門口，唔洗同人接觸）

我認我廢唔敢勇武，但我絕對不割蓆 ！
不要讓抗爭者被政府媒體文宣成搞亂社會暴徒！

呢場戰爭已經開始左冇得返轉頭 放棄＝輸了
即使我地唔敢勇武，盡能力做自己可以做既。
唔好絕望，唔好灰心，兄弟爬山！各自努力！
兩日洗一座樓，一年都過百，你條命好撚重要！

幫手推！

咁勁既

push

衷心感激

全球戰線

推

巴打，受我一拜！

pushhh

你估聯合國一直以黎唔知咩

呢個垃圾組織有用先得架

推！

點都好 好感激今朝個位巴打
721金鐘見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

感謝

今朝個巴打真係去左交請願信 講到做到 真男人

感激為港人出一分力

多謝你！

我要攬炒巴打?

勁到

講得出做得到
真男人！

😡

連登仔做實事

有撚人睇咩

高登 uwant Babykingdom 香討走得太前

好勁

好波

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

睇樓上

應該係

我記得佢今朝好似有講過!
真係做到! 辛苦曬!

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

有理冇理，做咗先啦

傻強巴？

巴打請受我一拜

總部唔係喺紐約咩

辛苦巴打

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

巴打辛苦晒

各有各做

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

香港警察，專守廁格
無天無法，專責打壓
濫用私刑，猶在賊營
毫無紀律，捉你入獄
欺善怕惡，記者都喝

up

實幹型
721 金鐘等

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

註:中國為常任理事國，有一票否決權

人地起碼肯做， 你涼冷氣咋

禿鷹仲點入聯合國撈呀

721

好波
只可以講黑警d罪行 罄竹難書
就黎開個website 整QR code賣廣告先夠貼

請受小妹一拜

勁啊

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

全球開花

加油！

巴打好野！！

做左總好過無做
唔知幾時邊樣野就會有用

香港人真係唔野得

勁呀！

多謝巴打你所付出嘅

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

Push

香港人係唔惹得

犀利，講完就即刻做到

巴打好野

俾廢老求仁得仁
八國聯軍

各有各做！大家諗到咩方法都試！
做左先，做左先知有無用！

不過係鼓勵嚟

好野good job

多謝巴打
深深感受到每人主動做一步既推力
各位721見！！

巴打好強嘅行動力

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

痴撚線，推

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

支持！！！！！

請受我一拜

唔好意思借一借個位

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

全部人入去推哂所有Post!!!!!! 心理戰線火力全開！！

理論篇：
[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

實戰：
攻心行動第一波-警員感化令

林鄭死要面 警員比人拍到扁

好警察原來黎黎去去都係得幾個

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

其他素材：
我要番去煲湯！

前線比人擺上枱

唔理衝唔衝 21去金鐘

銀髮族遊行

好感動 多謝巴打

多謝巴打

正能量

7.21金鐘見

多謝 推

多謝你真心

721，金鐘見

同自市場一樣，將每個人potential最大化

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

全力推所有721Post

Lm

推

唔好再妄自菲薄，全世界都支持緊我地

We are not ALONE

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

加油巴打

Jeng push

就係有veto power其他國家先會覺醒呢個制度唔work

勁揪巴打